有冇教會可以返

冇返學既19歲廢青

有

唔好搞事

你又話唔上lihkg?

自己開間教會啦

認真post

返你自己屋企附近既教會咪得囉

溫書都要食飯
食飯咪上陣
一陣再溫

我附近得一間
睇過好似冇咩興趣

信你

住邊區

可唔可以講下點解要返教會？因為唔同嘅教會會滿足你唔同嘅需要。

你個問題就好似係問龜婆有無囡囡可屌，但又唔講中意咩年紀，同要玩D咩玩具，人地點幫你？

有咩所謂
好既教會去遠少少都ok
其實我都返過唔少教會

點解唔試下其他宗教?

我都返過幾間但始終覺得唔岩自己
排名不分先後
第一間就荔枝角鬼佬+專業人士離地教會
上至前司長官員下至醫生律師 覺得好大壓力
第二間就大窩口 覺得同d人夾唔到
第三間就太子 覺得冇咩感覺
第四間就油麻地 逼人決志 話唔信就留係教會唔太好
第五間就得年長既人
第六間就要聽道做功課成為唔知咩

想圍下爐
最好咩人都有啦包括差唔多同自己年齡既人

不了

其實你會唔會只係需要一個telegram group?

Er....
有介紹嗎

樓主好靚仔

又屈

怕咩認

唔好撚我啦

你係自己一個入定跟朋友定點？

有朋友 有老師 有校長